【女足】89分鐘日本入支那一粒

1:0

完場了

人地成場差唔多冇腳中龍都搞掂你啊垃圾支那

岩岩仲想屌個翼咁快出，點知又出得咁靚

歷史只會不斷重演

日本>中國

中國班仆街咁撚獨食

明明爆落底短傳對比中間, 湯射必入

連續4-5次, 都係自己射門,

成班自私撚

抵輸啦屌你

去到後段兩隊好多簡單失誤 日本把握到一次機會就搞掂

Samurai Blue

日本個龍都擋左好幾球

抵啦上場踢假波臭雞

支持日本國家隊

如果男足都贏埋就

你企起度都擋到啦

中國射波咁廢

超細過下手引，支那輸波最開心

我都唔知自己咁燈

受教了

Quality>Quantity

有乜嘢開心得過，落注日本贏錢，又見到你呢種on9仔輸？

支那人支持支那，正路